誠哥廣告 與 藍色的窗簾？

突然諗起dse嘅中文卷一閱讀卷

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳